依期一齊旺！大家唔好針！（282）binbin有力

唔係1001都忍唔住開定先

Lm

Gchi

3:3未

AIk

GCHI

今晚睇波算

LM

2:4啦大家開心

睇個post都好笑

做兩日

gchi

AIK 比多粒黎

全格吧

bin未呀

推呢個

追番POST 見到有好多手足想搵我, 想問咩事?

無人買歐

我要睇bin上bin

追和未

等派錢ALL IN

呢啲閪波阿婆都識買

想俾你bin

AIK入到多一粒 我立即唔再賭

買咩

頭先唔上水
而家先上乜覇氣都冇

羅馬FG點睇？

未派點買

同船

羅馬FG

利申燈

馬會讓球主客和 開利做讓人果邊 分明身有屎 買重羅馬W

羅馬贏波出局
2:1

有冇羅馬link

買唔切利-1
sad

呀婆波

兩個post

頂

輕鬆到 ,CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

同路

同啊婆巴對左

bin人個啲咪係晒個邊囉

Aik

飛都冇補, 收哂全個半格

推呢個啦屌

Aik完場未啊

完

Gel

收半格

同我既劇本一樣
半主 讓和 客cup
無差主fg 垃圾

個邊全部都係岩岩bin9人 唔敢入

用邊個po呀

無錢補飛好撚險

多謝晒頭先大大力gel下盤個班粉腸

Gel得

羅馬禁屌

哇 執左8k

上盤cashed

中了

落後緊6倍客勝都和味過盤 收貨

入左 我有份bin

有bin就個邊 下個po再用番一個都未遲

統一用呢個po啦

有冇手足有直播link

羅馬上呀